一人一單睇過最on9嘅新聞

我首先

爆丸shoot！爆喉

早排興手指陀螺果陣好似係東張西望請咗啲濕鳩專家做訪問話手指陀螺裝刀片嘅話殺傷力驚人，會傷害到玩家食緊飯都噴出嚟有乜嘢係裝完刀片會冇殺傷力

馬英九看手錶

台灣新聞大部分都on99

學獨聯關愛座hunter旺角以死相搏和平集會
嗰陣笑左我成晚

吊板男

蘋果頭條 詹倍忠永利贏200粒

8歲童踢波傷眼母向球會索償12萬敗訴 官：守門員戴頭盔有違認知

咁既新聞要造咁長CG出黎

呢單

東張西望之前話啲支那水槍好危險 跟住拎左張紙出黎試 話射得穿張紙
不過最on9 嘅一定呢個 咁多年黎都未有得輸

美國領事館個單
結果完全冇make noise

蘋果動係咁膠

斬豬肉嚇親個師奶